# Observações
Apenas faltou colocar mais interações/animações e também alertas e colocar as alterações no json, 
algumas melhorias nos movimentos de arraste
e assim finalizaria. 
Para rodar: node app.js

